win7 睇片好窒

有部MAC機(都成7年),
近排無聊走去換左SSD,
再BOOTCAMP左一部分黎裝WIN7
WINDOWS呢邊睇YOUTUBE就無問題,
但一用kmplayer, media player睇片,就算係勁低resolution,
都好窒,
想問下究竟係咩問題?

cpu

硬件過時

問野又唔講自己咩野hardware
mac mini 又係mac
mac pro 又係mac

砌機啦

IMac (2012年)
其實之前裝win10時用都無問題
係最近拎去改左用SSD,而家一裝左WIN7就勁窒

其實會唔會係WIN7問題?

装左 driver 未？

有無人可以幫到手

買新機

driver 問題呀柒頭

可以點搞?

win7係會用用下就好lag 我部imac 2011都係咁 bootcamp裝完win7想話玩lol 點知開機到完成load晒野都慢到pk又lag 不過可能我起起hdd 但我以前部macbook 2010都係咁裝都冇部imac裝咁廢 我覺得試下搵返d舊driver裝 可能cpu太舊 新d driver已經唔夠行

而家部imac淨係睇黎睇you qn機用返pc ps4

上網搵點down bootcamp driver
詳情自己google

講埋問題就自己google 啦
殘廢？

你都估係WINDOWS出事
點解唔自己試左先?
點解一定要問左先?
自己試左先會點?

裝返macOS不嬲mac裝win嘅兼容性係差好多
有啲件係design for mac㗎嘛 你正常途徑係冇driver for win用

轉用win98順好多